% @Difficulté 2
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Inéquations
\begin{exercice}
La longueur $L$ et la largeur $\ell$ d'un rectangle vérifient les inégalités : $1,48\leqslant L \leqslant 1,87$ et $0,26\leqslant \ell \leqslant 0,28$\\
Donner un encadrement du périmètre $P$ de ce rectangle le plus précis possible..
\end{exercice}


\begin{Solution}
$3,48\leqslant P \leqslant 4,3$.
\end{Solution}